有無諗過楊局長係間諜？犯左國安法？

明知復課就會有跨境學童
會增加病毒傳播既機會
但楊局長都你明知故犯

好似有一種特登既感覺
係未好應該搵國安去查下？

食緊早餐，不拉了

可以查埋點解佢成家人去晒澳洲